\begin{table}
    \begin{tabular}{|l|p{0.82\textwidth}|}
\hline Navn & Opfyld beholder \\ 
\hline Use  case ID & \usecaseset{fillcanister} \\ 
\hline Initialisering & \system{} har meddelt \leverandor{} at en beholder skal genopfyldes. \\
\hline Primær aktør & \leverandor: Har interesse i at slikket bliver opfyldt. \\
\hline Interessenter & \kunder: Har interesse i at slikket er tilgængeligt i beholdere. \\ 
\hline Forudsætning & Ingen. \\ 
\hline Resultat & Beholder er genopfyldt og \system{} har registreret opfyldning. \\ 
\hline Hovedforløb &
	\begin{enumerate*}
	\item \leverandor{} ankommer til \system{}.
	\item \leverandor{} aktiverer servicemode.
	\item \system{} bekræfter aktivering af servicemode og logger ankomst.
	\item \label{itm:fillcanister-rpt} \textit{Leverandør} fylder beholder op.
	\item[] \leverandor{} gentager step \ref{itm:fillcanister-rpt} til alle beholdere er fyldte.
	\item \leverandor{} deaktiverer servicemode.
	\item \system{} bekræfter deaktivering af servicemode og logger afgang.
	\end{enumerate*} \\
\hline

   \end{tabular}
   \caption{Use case - Ændre slik}
   \label{tab:usecase-fillcanister} 
\end{table}

%\FloatBarrier